dinner...........

屋企隻狗個dinner?

紫薯？

又話唔食no麵

我老豆嫁

我依家已經dayday食

霉頭

薯呀

阿B好孝順
所以食撈麵 又好味
等媽媽唔洗煮太多餸
你好乖

之前買落啲沙律過哂期啦

貢刀知

雖然頹左啲 但好似ok